鄧蛇又立功，一個禮拜內衝deadline搞掂埋區議會

鄧蛇一個禮拜內搞掂：
- 美國民權法
- 曾狗聯合國個冷氣位
- 大波樺斷手
- 區議會大翻盤（最新衝deadline）

能人所不能，記得保護手足

鄧炳強指警方執法逐漸見效 獲絕大部分市民支持

警務處處長鄧炳強接受中央電視台訪問時指，警方止暴制亂的執法逐漸見效，並得到絕大部分市民支持。

警務處處長鄧炳強稱：「現在勇於發聲的人已經是越來越多，去譴責這些暴徒行為的人也越來越多，我相信社會人士的配合，再加上我們本身的有效執法，這個止暴制亂的工作指日可待。其實在香港，支持我們的人是絕大部分的，只不過由於這幫暴徒，他們會用一些威嚇等形式，令市民不敢發聲，但這個情況我們現在發覺得到很大的改善，逐漸隨著現在我們止暴制亂的執法開始見效。」

能人所不能
最佳猛將

因為制亂係佢地

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

挑戰蕭生地位

林鄭同佢雙劍合壁，真係無敵

我方又增添一名猛將了

勁到光復埋元朗區

保護手足

大波唔關佢事，大波根本計劃好避走

最強助攻

CIA 定 軍情6處既精英

鄧蛇話晒暴大畢業

仲勁過林鄭

係咪平行時空左呀，毅進明明話民意逆轉左㗎喎

鄧SIR 原來身在曹營心在漢
我地怪錯你啦

一大批和理非轉勇武算唔算逆轉

頭號黑衫

鄧狗好波

係製亂先真

外國間諜？